WIZONE行動日程表

2.17 5PM 和你聽FIESTA(已完)
7PM 和你睇CUMBACK SHOW(已完)

2.18 和你刷FIESTA(VIEW數/音源)
時間 無限定
地點 油管/各大音源串流網站

2.19 和你刷FIESTA(銷量)
時間 無限定
地點 gmarket/cd warehouse/信和

和你收/換BLOOM*IZ (小卡)
時間 7-10PM
地點 1樓(正門上完電梯之後停低)
*申請緊唐記同許留山

2.20 和你睇FIESTA CUMBACK初打歌舞台
時間 6PM
地點 MNET

依家場CUMBACK完左啦咩? 點解無人推行動POST?

十二位手足咁難先comeback到 一定要好好幫佢地

我屌哂你地老母
成個熱門冇行動Post

利申：Wiz*one

系.. (借黎推行動post

張相得意到。。。

和你CUM呢

自己在家中做

每一日：J牙英

pedo..

日日12個同朕做愛

好撚好J

今年先夠16

咪撚癲啦

又色我個妹??

和你玩 （IZ*ONE remember Z)
時間 無限定
地點 屋企

垃圾驚仲要唔更新..

呢隻驚真系單都廢事單
比毒能玩

仲要等多2年